git日常学习

1.合码几步走

首先，git checkout 主分支 主分支（保险起见先将自己的代码合到自己的分支上）

2、push报错，首先pull下来再提交

3、git 提交的层次，add从本地提交到缓存区，commit提交到本地仓库，push提交到云端

4、小程序自动化代码中报： com.alibaba.fastjson.JSONException:unclosed sting; 意味着Ui元素定位不到了

